塞車喇喂 地鐵馬路雙線

香港主要路段：
1. 大埔道
2. 林錦公路
3. 龍翔道
4. 太子道西
5. 亞皆老街
6. 告士打道
7. 德輔道中
8. 觀塘繞道
9. 東區走廊
10. 柴灣道
11. 紅綿道
13. 皇后大道中
14. 公主道
15. 佐敦道
16. 彌敦道

通過以上位置時謹記安全車速及有危險要停車，並在安全時才好駛到路邊。

大家記得用死火燈相認

其實所有隧道塞都好麻煩